呢幾日活動整合

624(自發)接放工活動
時間：朝早10:30集合,11:00行動
地點：政總門外

625(政府)選舉管理委員會就區議會選舉建議指引嘅公眾諮詢
時間:夜晚7點到9點
地點:鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂

626(自發)G20各國領事館 集體請願
時間：早上九點出發
集合：中環遮打花園
形式：靜默遊行，到各國領事館後遞信請願
衣著：黑色為主，可戴口罩

626(民陣)G20峰會前集會
時間：夜晚8點至9點
地點：愛丁堡廣場

同日夜晚9點為要求鄭若驊律政司回應香港人訴求嘅死線

627(自發)死線後嘅升級活動
時間：朝早10點
地點：中環律政中心

如果有多啲資料或者其他召集麻煩咁多位巴打幫手補充
知道大家呢幾日都出得好辛苦，但捱埋佢，我哋全部一齊頂住啊
無論你哋去邊個活動又好去唔去都好，幫手宣傳下，好多人都好亂又唔知有咁多嘢可以做

push

推

good post

幫手推下呀咁多位大佬

推到全部連登仔都知

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

輕輕一推

Push

建議支持陳方安生建議

1。撤回修訂《逃犯條例》及《刑事事宜相互法律協助條例》
2。成立一個完全公正的獨立調查委員會，由司法機構高層成員領導，調查6月12日的混亂情況及警隊應變
3。對在612金鐘衝突中被捕及可能被控暴亂行為的人士，以及日後可能因過度使用武力被控的警員，作出一次過特赦。

推爆我全家啊

幫手推

628有冇g20集會？？？

幫手share個post出去等大家知呢幾日有咩搞
好多活動都未必有69,612,616咁多時間宣傳

推到產熱門

pish

唔好令佢變雨革2.0

大家加油

但個標題有啲柒

大家幫手po ig story share出去呀

人手頂置

暫時我未見到，好似日本嗰邊有人有活動？
有冇巴打搵得返個post出嚟

推到所有去到嘅人去支持！！！！

Poshhhhh

我求奇打完唔記得改返就趕住出咗sor我太柒平時好少開post

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

我同你係西翼有一面之緣
個日救過唔少女仔

你唔會係做sales個個嘛？

6月23 24 25 26 27 日日都出,係咪真係日日都出?

會唔會集中一日煲一個event,然後比幾日宣傳下一個event好D??

靠呢個了

626 希望大家再次出黎

關於呢幾日文宣嘅建議
唔知大家有咩睇法？

Psuh

推上熱門

頂硬上
推

好有心，支持

頂到幾耐得幾耐

邊日612?
我唔係做sales啊
啱啱喺623煲底現場個post有見到你，我係借電嗰個傻仔

推

行程太密大部份人唔會出得哂 覺得集中揀兩日出會好D

ys 612 你係咪係西翼 力寶個邊

推 聽日見

已po
大家加油

咁咪揀啲出到嘅出

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

G20前各位手足要努力！

推！律政司好關鏈！

好
一定要推
唔支持唔緊要,各有各做
但文宣一定要做足

啱啱搵到呢個，在日港人可以去
628 G20當日，喺大阪，要報名
活動詳情:
6月28日
#記者招待會
地點: 大阪市立中央會館(大阪市中央区島之内2-12-31)(圖一)
時間:
日文記招: 14:00 – 15:00
英文記招: 15:30 – 16:30

#集會示威
18:00 – 19:00 大阪難波站地面(御堂筋・千日前通十字路口)(圖二)
=====================
6月29日
#內部交流活動
地點: 大阪市立中央會館
時間: 10:30 – 12:00

#遊行示威
集合時間: 13:45
集合地點: 大阪市立中央會館
路線: 大阪市立中央會館 → 心齋橋 → 難波
遊行時間: 14:00 - 15:00

628喺香港好似冇活動？

有呀

屌多謝你幫我改返個正常喺連登會見到嘅post名
依加想搵窿捐都捐唔切

推
連尼住麻煩增加回覆上限

Pish

推！

屌又係我柒
罷工外有冇話喺邊集合？

Push
未贏架

呢個完全冇人知

我已經唔記得張圖係邊到save

推俾更多人知

Handsome post

係啊，喺前線避煙避到拗柴個傻仔

推到過千正評 spread出去唔該

要係ig facabook 宣傳
唔係個個都上連登嫁

support and push

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

唔夠人出會失敗 直接放棄其中一兩樣event 得唔得?
我知大家唔鍾意公投但係麻煩投下出到邊日 真係會出先好投

唔推

詳細小小？

巴打好有心 幫推

Ig Facebook

幫手推到外面都知

未收到風喎我有冇詳情睇睇

清楚

個個正皮唔撚出黎會變左賣隊友
你地忍心掉低班手足係出而有危險咩

冇為意
見啲女仔上唔到個花槽同跨過力寶個欄
我留到最後幫佢哋 食煙食到以為會

加油

Gogogogoo

推推推呢幾日都請咗假 多你一個真係好多！

ok! plan好出出面開post放詳情嚟睇睇
再幫你推爆佢

警犬上黎做功課？

非常清晰 感情樓主

要spread出去

我唔係喺走嗰邊啊我向夏愨中間個巴士站走，遇到個巴打知我拗柴死都要扶到我去急救站我趕走佢先肯走你應該認錯人
點都好多謝你救咗一堆人

ok 唔好投囉咁

唔洗訓

pushhh

食完？

真係唔夠人嘅現場巴打會決定去向，唔驚，call咗人先，唔係下下都叫到咁多人出嚟，我哋都估計唔到投票嘅係涼緊冷氣定出咗去
大家識做㗎啦！

好多啱先623現在嘅巴打們聽日再見啊喂

現場*
屌，又柒....

係 唔好個個都要知當日做咩先出黎
記住係睇人數而決定行動

唔該哂巴打

出到就出，同時記得睇住自己心理狀態，大家會接你力唔好死頂
休息夠先做到更多事

無電可以問我借

推呢個最好

我入黑前會到

小心暴徒

連登有愛
btw一多人有電都冇用，csl乜都收唔到

沒有暴徒，只有暴政

Push 其實可以發起Facebook Event
好多老一輩既都仲會用 加強宣導都好

應該好多人等完約轉台

會好多手足頂上
放心

就好似一開始叫人去野餐咁

咁睇嚟我又要返早，621嗰日又係諗住個個都要返工，朝早七點出到夜晚八點幾九點頂唔順返咗去廢青

你個user name好撚熟口面
但又講唔出邊到見過

pushhhh

hot

果日我發夢發左17個鐘

推爆

聽日要出呀

唔好放棄呀 場仗仲繼續緊架 外國嘅朋友仲係好關注我地 記住初衷 不徹不散呀

Push
香港人加油

推手

訓啦 咁多位手足
黎緊一星期加油

推

香港人麻煩唔好咁善忘

我地一樣訴求都未得到回覆！

暫時我見好似區議會選舉諮詢冇乜人知，可唔可以幫下手

來了

已經share緊

唔該晒咁多位巴打！

辛苦你唔該晒

推爆佢啊

推 放工接力

推推推

其實擲乳蛙知唔知條死線？

。

推到好似620條死線咁多人知！

推到爆

係咪應該officially有通知過佢？
我都算mon得實lihkg
但真係唔知又有新死線

乜我哋620條死線有official通知林鄭咩
都係靠宣傳到上去㗎咋我估

推推推！

推。

推呀屌

置頂！

推 最後機會

巴打唔係話瞓咩

我地係咪應該舉下牌 好似台灣統你老母咁

Sleep一推

push!

吓？。。唔係啩

推到全部人都見到！！！

推上去

Update

幫推等更多人知道

塞滿行程

印象記得睇live 20死線 朱海滴宣布？ ？ ？

唔好畀佢停

有冇人見過我個一蚊

Pushhhhhhh

pushhhhh

pushhhhhhh

Pushhhhhh

推!!!

好似見過曾經有個post講26號個日晏就好似有個討論會？

發夢夢到
有班學生絕食
D老豆老母睇新聞好心痛
仲餓到暈要叫白車超慘
成個傳媒比你地感動到
1/7
遊行又多人
壓力又去番政府度
絕食可以接力，偷食冇人知

gogogo

推比多啲人見到

要置頂

求響應！！！

搵啲中學生look 學生妹楚楚可憐咁派慰問禮品

寫住:「唔好意思，阻你翻工，大家都係希望為香港盡一份力量。Sorry ar. >.<!!! 希望你哋理解🙌🏻」
然後入面包粒糖

咁樣記者朋友同外媒先有野影架嘛，唔通下下都報你圍鳩人咩

記住，和理非軟攻勢都好有力量！

去到今日唔睇連登都唔知有咁多行動
各位要加強宣傳開去

Push push push

推一推

應該要重點宣傳626
趁仲有時間

推呀屌 g20前要贏

推
情感攻擊好有用

幫推
大家唔好放棄

多謝！真心有用！

因為我都亂到唔知有咩可以做到所以忍唔住整合咗
星期六日抖夠又要chur一個星期了
加油啊香港人

幫手推到聽日啲人瞓醒都見到

輕gear?

推 多謝整合

感謝整合 好有用

推
推post同時係自己ig宣傳下 呢幾日都好少見朋友宣傳

再推

啱啊記得ig幫幫手啊大家

推到聽朝都見到啊

訓啦

Fb又好,ig又好,whatsapp,tg都好
麻煩大家幫手推多啲出去公海

早抖巴打！
多謝你幫我推咗咁耐

推推

推通宵？

推多陣就瞓

辛苦晒各位

推呀推

當年一早就應該比陳太做特首啦

畀邊個做都一樣

多謝你你推咗好耐

樓主！25號星期二有行會 理論上如無意外林鄭會返去開會 有無咩做到？

好似未見出面有咩行動，我垃圾淨係識整合咋

幫手問問 感激不盡！

我諗依加先開始吹雞嘅話有行動嘅機會好微
大家都chur爆咗了

[深度分析]民意與民心的分別

屌唔住了要瞓先希望聽朝仲見到個post喺熱門

幫你推一下啦咁

幫推

up

改良少少咗第一張 同埋自己另外改咗個行動名

[重開] Freelance 文宣 (有成品圖)

For : 625(政府)選舉管理委員會就區議會選舉建議指引嘅公眾諮詢

[重開] Freelance 文宣 (有成品圖)

唔該晒巴打 大家幫幫手share，佢個選舉條例又陰啲陰啲想DQ人，呢個諮詢都好重要

早知瞓唔著就拎晒啲時間嚟推post

推
比多啲人知

一日未撤回一日都唔散水！！！

pisg

咁快醒

未瞓啊⋯⋯瞓唔著

快d訓陣啦

目錄貼，推

痾嘔咗成晚 次次太緊張就會咁
想瞓都瞓唔到

下
影響到身體唔係咁好

621嗰日又係咁夾硬出咗去差啲中暑
可能今日都要抖抖，唔想累事

真係頂唔到就休息下

知道連登有愛

唔想再聽到好似尋日咁好多人話唔知道有集會

抖下啦
我地幫你推

好多謝咁多位巴打

斷我十連

輕鬆十連

sorry 巴打

麻煩哂 幫你手推

我9up
樓豬推左成晚通宵
我地接力啦

連登以外 fb ig 要share啊

負皮死全家

樓豬推通頂
大家接力等樓豬安心去休息

上呀

支持

的確係有啲亂
好彩有你整合

樓主成晚無訓？

係呀
大家岩岩訓醒/精神既幫手接力

Pushhh

推呀

Pishpish

今日應該唔多人 上次多因為禮拜五同埋仲熱潮緊

Push
有一絲既希望都唔好放棄

收嗲啦

Nu gundam

好撚肚餓

樓豬推通頂
唔係唔撚接力比佢安心休息呀！

接力推

1

比完正皮都幫手推下啦

全真教

無得冷處理

推加share

我好唔甘心

無錯

我地太錫身

我地太撚善忘

Btw 活動咁密，打工仔真係請唔到咁多假...

政府一個拖字訣
我地全部人收皮
我好撚嬲呀

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

盡量抽時間
大把手足等你地放工出黎
黎唔到就做文宣
等多d人知

清晰

比完正皮留個言先走啦

推 加油

推啊！！

比正皮都留個言先走啦

五年前輸過 五年後又要輸？

繼續

唔好比佢停

有冇英文版

全民接放工！！！解放公墓員

接力！

如用這歌 可以代表我

今日個個我參與唔到
但626請大家務必出席

無問題

推到佢仆街

有野要做 唔得閒推po住
大家加油！

辛苦晒巴打！
推

好撚眼訓

推
加油呀大家！

唔輸得

大家幫手post ig facebook + air drop大法
唔好係連登推完就算

推！！！

好多人都鬆懈哂

再推！！

Push 大家唔好放鬆呀

或者好多人覺得626先係重點

其實我自己都覺 不過望到啲膠post就會好擔心

唔好放棄 雨傘之後我地已經無左五年時間

一定

嚟緊咁充實

律政中心出入口簡介：

1. 停車場入口
2. 東座入口（山頂纜車站斜對面）
3. 後門（聖約翰座堂隔離）
4. 中座入口（停車場入口左手邊，平時唔會開）
5. 中座地面或者地牢通向西座（西座依家係地盤）
6. 東座秘道（以前通去隔離美利大廈，依家美利大廈改咗做酒店用途，未必走到，但亦冇封到）

利申：發夢喺入面行左個圈，各位兄弟加油，繼續努力。

對唔住咁多位手足
我下午先黎到

71金紫荊升旗，6.30係咪應該有d野做呢？

之前28唔係話都有？假架？

推 希望多d人企出嚟

我都記得
但係唔記得左邊到save張圖

要開新po了

文宣組努力

呢幾日活動整合(2)

新po

推佢老母

連仔解鎖左？

咁推番依個

我應該要12點先會到

連仔

好，到左睇下你係邊先

推撚爆佢

ppush

永不放棄！！！！！！！呀！！！！！！！！！

Keep住

加油！

三枝香

今日仲有無人

長期人手置頂

推上熱門呀屌

希望大家頂住 今個禮拜好重要

推 626朝早冇文宣圖？

唔想輸呀

朝9晚9

推佢上熱門

G20 當日會唔會有咩搞

推到上頂

長期頂置

唔記得左係邊到save依張圖

雲加蛇

咁再睇下大圍

咁樣大家先明白要做咩 明確曬

做左之後仲係未陳太先

去

一定到!

pidh

撐

肯岀黎未

推到所有人見到

push push

推爆佢

今晚收八點半 黎唔黎得切

PUSH

推推推推

現場咩環境

有時間可利用airdrop傳送比身邊人
等長輩們都收到

626會出

pusj

Help

推吖 聽日吖！！！！ 諮詢！

聽日吖屌！

推

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

屌好感動終於瞓到陣見到巴打幫我推咗咁耐
接力啦

轉個頭就出去一齊接放工

瞓醒又要追返出面啲post

如果我標題冇咁柒係唔係會多啲人入嚟

推 比多啲人睇到

推 626 627重點

人手置頂

各有各做
但926真係要盡出

每日都要接收咁海量資訊其實好辛苦

仲要諗認真定假膠

比個腦休息下啦

屌瞓醒又痾出唔到去

點搞

推撚爆

唉我都唔知
唯有喺屋企幫手整合其他資料
尋日民陣個集會有冇人出懶人包？
各個功能組別拎票方法出齊未

唉如果我唔係咁廢

多謝連仔幫我開1001

我會繼續推爆佢

大家幫手ig fb tg wtsapp推爆佢

位
幫朋友開
依排ig,fb飲飲食食多到仆街，好似無咗回事咁dllm。見大家想幫手又唔知可以做啲咩，想搵圖又唔知邊度有，所以開咗個discord諗住聚集各位，統一!

目標:
1. 匯集文宣嘅所有制品，方便大家使用
2. 統一戰線方向

現階段:
百廢待興
1. 大家入黎post圖，聚集番所有文宣出品先
2. 幫手ig, fb, wtsapp散開去

第二階段:
1. 設立明確行動方向
2. 細分唔同戰線需要嘅文宣出品，作出針對性黎擊

輿論戰唔可以輸! 唔好再話咩幫唔到手，有心無力嗰啲廢話。最簡單幫手抄熱番已經好有用!

原post:

多多位都有畀你，唔該晒巴打！

推推推推推推

頂住，星期三放工過黎

推推推推推推推推

推啊

唔推唔係香港人

Pushhhh

推推推推推

見到好多巴打返嚟幫我推好滾動

推推推推推推推

推到好眼瞓

但都要繼續推

誓要呢個禮拜叫到最多人出嚟

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

沈門手足

On99 你話唔傾就唔傾？

多謝巴打

要保住c fu 條例一過 大師就俾人捉返大陸

我曾經都係沈門弟子
你的樣子如何
大師兄歸位未

中國 vs 國際

返咗啦

唔準講我壞話！我話唔得就唔得！

想當年師傅生日搞鳩我地

唔好提沈誕

無記錯就黎又到

好肚餓

我會盡量出席

去食野啦

去到幾多就幾多，幫手share出去又得啫

好正

阿寶

覓食先！轉頭再推

Source :香港獨立媒體網
稅務大樓職員開始收工
示威者鞠躬致歉

【即時】(14:31) 下午2時起，稅務大樓內的職員陸續離開，表示「收工」。大樓內的告士打道郵政局亦於2時15分落閘，並貼出告示，指「由於突發事故，郵政服務需暫停」。

示威者多次鞠躬向受影響的職員表示「唔好意思，辛苦晒」，並主動讓路予職員下班離開。

【不斷更新】示威者佔領稅務大樓大堂

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

接到收工啦喎

出面話係fake news

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

幫你貼埋張圖出嚟

些些

放工好似話fake news

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

好似話得郵政放，稅局未放

食完野啦？

未食忍唔住又走返嚟推同係咁睇出面啲post

咁繃緊好辛苦

呢個幾兩個禮拜都係咁

Pishhhh

人手置頂！！！

理性討論，626一次過會唔會好d?

繼續人手置頂

新聞稿（即時發放）

網民自發626馬拉松式到各國領事館
促請G20峰會就香港現況向中國施壓

出發時間：6月26日上午9時正
集合地點：中環遮打花園

有見於特區政府至今仍未回應市民四大訴求，一批網民將在6月26日發起馬拉松式請願行動，到參與G20峰會的各國駐港領事館遞信請願，促請各國於峰會上就香港現況向中國國家主席習近平施壓。

發起是次行動的Telegram群組，現時已經有逾千人加入。群組呼籲市民於6月26日上午九時到中環遮打花園集合，然後會先行到美國領事館、歐盟辦事處及英國領事館請願。行動預計有數百人參與，並將於稍後通知警方。

其後路線會分成兩批，第一批前往灣仔一帶的各國領事館，包括意大利和澳洲等國，以印尼領事館為終點；另一批前往中環一帶的各國領事館，包括日本、德國和加拿大等國，以印度領事館為終點。請願全部結束後，群眾可稍事休息，準備參與民陣晚上在愛丁堡廣場發起的集會。

群組已完成草擬請願信，並翻譯成日、韓、德、法、西等多國語言。請願信內容主要是向各國陳述香港《逃犯條例》修訂爭議的發展，以及香港民主自由被中國侵蝕的現況，促請各國在G20峰會向中國施壓，提出對香港情況的關注，維護香港的高度自治和自由營商環境，保障各國國民在港經商和生活的權益。

群組又呼籲，參與行動的市民穿起黑衣，以靜默方式步行至各國領事館，亦可穿戴口罩，作為抗爭的象徵。

中國外交部今早指出，不會在G20峰會討論香港問題。群組發起人指出，這正好證明中國對香港議題甚為避忌，香港人更應該向各國嚴正呼籲，請求各國向中國提出這個習近平極希望逃避的議題，迫使習近平檢討現時對港政策。

626領事館請願行動發起群組

2019年6月24日

推啊！！！！！！

[稅局總結]deadline持續性

今日又會有好多人灰機了

廿六號要勁撚多人啊

我哋唔可以放棄

我哋已經冇嘢可以再輸

雖然唔知幾多人會見到

大家都係為咗香港好

大家都係發展緊新嘅社運模式

總要撞下板

孫中山都玩咗十一次啦

希望大家唔再推係因為已經好清楚之後嗰幾日有咩做到

絲打好落力

你都係

絲打聽日幫唔幫手派傳單

手土

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

我見fb ig開始多 唔好俾佢停
大家記得唔好淨係係連登推post
推俾連登以外嘅人睇

spotify岩好loop到呢首

Where 有興

Tg siuma1234

趣⋯⋯我又柒

別隨便老去

Puuussshhhh

推😢

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

阻阻大家
自組緊九龍城獨立街站團
有興趣入黎幫幫手

入grp後煩請睇msg
聽日有行動

選舉管理委員會取消今晚區議會選舉活動建議指引公眾咨詢大會。

對"於於"

中環古蹟遊

廿

G20正日其實係有活動 蘋果宣傳咗 不過連登冇人講

呢個post

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

睇完28號新聞紙個po已經想割蓆
我出黎爭取
不是乞求
我主張自決
班撚屌就寫咩preserve rule under china
真係行出黎都覺得抬唔起頭
作咩勇武派
聽日你地加油